利迷又話YNWA, 點解要反路夫雲

所以尋日咪屌兩個 文尼同佢 YNWA!

高普話佢防守都好過路夫雲
真係YNWA

You never push alone

如果佢walk alone 就唔止輸咁少啦

猁迷 : you'll never walk again

未係 應該要好似我地曼聯咁共同進退
對面搞到失分就一齊打鳩佢地

上水啦咩屌你老母